其實點解波台可以低質成咁

開始拍得住cc台

咪25啦

有冇例子

呢個post

畀港父影響晒

牠cctai kol

唔係喺度嬉笑怒罵就代表唔低質
唔係乜都同cc台唱反調就代表你有道理
真係好撚低質

有咩影唔影衰，child登就係低質

同意

cctai 唔同層次

Cc台正經出po 冇人會反

之前場運動高峰期係正常少少
而家一靜返d假膠又出晒黎

但始終起越唔到CC台
CC 台太勁

樓主對唔字囉

其實都係 平時都ok 仲幾撚過癮 好似果個十誡po咁
但依排好似愈黎愈多盲反

第一日知？

圍爐果堆以為自己好撚好笑 真係好撚柒

25

因為波台成班驚犬

因為有樓主

班On9係咁上下

頂唔順

最高汁嘅會然一向係我地最聯迷

悶

出黎煲煙？

啲膠post為開而開
又低質又唔好笑

膠post算啦 成日拎場運動黎玩膠
好多手足係入面坐緊架屌
笑下cc台班傻鳩咪算囉

樓主可唔試下開喺cc台

唔好分化cc台同波台嘅關係
港父為咗聯繫兩台做咗好多嘢
你就分化..

古語有云：認真你就輸了
玩膠嘅本質就係唔會有底線

玩到免費5毛咁以為自己好撚醒

駁唔到 搞到同CC台差唔多水平

終於有人講

依個真
所以我一直都好尊重蓋清
點玩都好 都有條底 有原則
正如你唔係人地喪禮 笑笑口

仲要唔好笑又自以為好幽默

50幾歲人係穩重啲

系同意

好似d零存在感毒撚平時講野冇人理
嚟到波台扮五毛開搏屌post 有人屌佢就好開心咁
真五毛真係多撚謝呢班傻鳩助攻

諷刺CC台都話 但好多真係為反而反

好應棍

常春藤MBA係唔同啲

對唔住

十你老母

屌 就係你 笑撚死

咪咁話我啦...... 我知我毒到仆街啦，你估我想架咩

唉屌天氣狗又搵位入嚟發癲
波台點低質都冇佢咁on9

又話自己撚狗，又話我唔圍爐一早畀你撚到狗咁
咁你一係撚唔到我，一係我唔係狗囉
點呀，肯睇我出嚟做iq test未？

個班技窮先要開d垃圾極端post刷負評
好心冇實力就唔好開post啦

天氣狗又撚狗

無可否認 有部份手足因為玩得泥漿摔角打耐而被同化

ching 又秒天氣仔

真

你一出手就做咗波台第一笑匠

粒父

老鼠港父
車仔雙粒

又追擊

老鼠先係主角

推高質post

你條傻鳩就算鳩數吧啦

特西！